攬炒契弟潮文 懶人包

睇過幾個po, 覺得啲排版硬係有啲亂, 決定喺呢度開一個整合晒全部野嘅po, 方便新舊會員一同恥笑, 唔好又有咩正義L出嚟大愛左膠, 誠哥係抵嘅

攬炒契弟潮文，係出於連登討論區會員「Hiiamshing」 (連登會員編號:#222623) 於2020年2月11日所發出的post《歐美正妹》中的回應。
有關會員因為不慎於截圖中揭露自己社交媒體頭像，而遭到連登會員起底，繼而惱羞成怒，於第136則回應中寫下潮文。

原po(已被del）

第一人稱version

是咁的，我叫周顯成，大家可以叫我做雞蟲成或者笠水成
今年係香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學讀緊4A班

呢個我ig，歡迎女女follow我，我有做運動今年中四實屌撚到你地有性病

話說我之前係成人台開左個post
歐美正妹

身為雞蟲，有好野緊係想同連登巴絲打一齊些牙啦

但係有班撚樣話我Cap圖cap埋自己icon好柒

呢張我icon明明就影得幾好

我一心諗住上黎分享，居然走上黎踩我場，話我柒話我讀中四點點點……屌你老母嬲撚到我紅到面晒，望住moon手都震埋，呀呀呀呀呀啊啊啊啊

當然，我要扮到完全唔在乎，因為我讀中四又有做運動，分分鐘一拳打撚死呢班青頭死毒撚，同我玩?你班友真係未夠班，仲要貼我上黎?So what

明明在座各位仲柒過我，幾時輪到我

「我都知連登多毒撚，點知佢地係都要沖出嚟柒」

跟住有一個叫做一齊攬炒既青頭死毒撚Jer9住我，一直話9我弱智
我真係有少少弱智，但唔係比你咁樣周街唱囉

呀!!!!!好撚嬲

你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

我讀中四，好撚過你班連登青頭毒撚多多聲

呢條友講嘢都無內容 讀多d書啦你老母 我仲要有做運動一拳打撚死你條青頭毒撚呀
你咁有道理咪拎你d point出嚟講囉
又無又要死挺 同你講都無用啦

講多都晒口水
依家佢地連我steam都起埋出黎

連我屋企人我同學都知我有Call g，成身性病又有愛滋仲有我細佬唔能掂

求求大家高抬貴手 唔好再Jer我了
同埋求求Admin幫我del post thx

del post

洗唔洗咁多個post

睇完都唔係唔明

又開
抗爭唔撚見d人咁用心
依d無聊野開足咁多個post

無聊

手足 人地笑佢自爆，柒咗就潛水申請Del Post啦
難聽D咪笑佢，好聽D係點醒佢 自爆仲咁柒串

屌得人怕咩比人洗啊 手足就唔屌得？
今日佢係連登屌人，聽日落場屌鬼點算

不過報警係Jm9 冇跟到

WHO?

你都幾撚得閒 自爆咪自爆囉 唔通AI回覆你咩 唔係男就女 你笑尻佢 又有乜用 三唔識七 學撚埋老一輩心態有得踩就一齊踩

笑下咪算 唔使chur到咁盡既

咁你依家鬧我 又有乜用 三唔識七
你咁講不如唔好上連登 個個都唔識架啦

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

無追po 但真係報撚咗警?!

應該冇，幅相proof唔到

平時正經post又唔見有人推，呢d post又可以開完又開仲要上晒熱門
對住中學生就好撚威咁，幾時又起下五毛底

教仔就自己教啦 拎連登嚟教仔 on9?
佢串都係串連登起佢底嗰班毒撚啫
關其他連登仔咩事？
喺連登到玩bully整臭連登個朵？

樓主星座撚果然係on9啲
今日咁迷信 他日落到場咪好易比人帶風向？

搞風搞雨就識啦樓豬呢d賤種00後 睇撚死佢都係個d冇撚上過街 而家呢個時勢都仲會出去gathering既無腦戇鳩仔

上連登都唔會玩bully啦
虛擬世界就係想有私隱
你哋無啦啦起底原來係for fun only就真係on9
你哋比人串少少就要利用連登「教仔」
實際係bully 醜化連登形象

幾十歲人 仲小學雞過啲中學雞

笑還笑

希望巴打冇真係報警

第二條link樓主係狗
幫狗推post拉手足
笑撚死人

詳見link入面#26

咪人身攻擊我先 你又知我係點？冇開po就係港豬？

咪諗住用政治騎劫條友
本來係佢辣着哂成班連登仔
有人好心提佢都俾佢鬧埋
成件事都係佢同連登仔啲私怨

跟住有啲正義撚又話佢係黃
手足嚟，唔玩得
遲下係咪殺完人話自己係黃都有光環

再講，條友運動期間走去叫雞問神秘房
得閒入嚟成人台貼咸相
你班友實當盲睇唔到架啦

有班藍屍想分化

ON9當有趣 咁多日都唔厭定別有用心?

仆你個街 真係好撚羞家
起底就起手足 推Po就幫狗推
玩起底嗰班連登仔真係屌你老母垃撚圾

咁大個人玩網絡欺凌好肉酸

手足 你肯定
我就唔多覺

樓主再睇番自己寫呢個post覺唔覺得老尷
兒登

直頭整臭連登成班私怨撚係到推左幾個post，正經又唔見咁多人推

你老母 人地比你班仆街撚完成肚氣屌返你地你同我講到佢殺撚左人黃都冇面比 唯我獨尊咪你呢d人 屌你幾句就要推到佢仆街推到佢比人拉 黑心到
認真一問 閣下老豆老母係咪係你好細個個陣就死撚左 冇人教你點做人

無撚聊收嗲啦好撚心 幾歲呀仲玩網絡欺凌

咩撚嘢叫 [url]成班連登仔[/url]
自己比人串 就起人底
人哋冇串其他連登仔喎
你哋班友做錯嘢 就拉埋其他人落水 再同人講我咁做係咗大義
撚有人信你咩 柒頭

殺人？佢邊到有殺人？
佢無啦啦比人起底 就唔可以屌返人轉頭？一屌 就代表佢日後可能會殺人？

已經走去報咗警 拉鳩個垃圾零零後

關我撚事

做乜成日人身攻擊我啫
以事論事呀不如
咁嬲唔通樓主分身嚟？

樓豬以為開呢個po可以有人同佢圍爐有人認同佢點知得隻假膠同佢互含 已經幻想到樓豬對住個mon好失落個個樣

又見你搞班狗

我屌你老母
第一條link 起一起底 咪知佢出過咩Po囉
人哋撐三罷同其他嘢 根本係手足嚟

再睇第二條link 第26個comment 根本係狗嚟

仆你個街仲唔肯認錯

Jm9

求救，雙魚座係咪鬼

仲開，有冇咁撚得閒啊，曬時間整合冇意思嘅事

其他人唔使理佢
佢係毅進狗嚟 上面comment已FC

所以咁樣就可以合理化成件事？

毅進狗嘅面皮特別厚

咪同你以事論事緊 佢家下係咪殺左人咁撚嚴重呀
仲有 分你老母身咩十足十關狗個d捉毛派 幾句唔岩聽又5毛5毛 見你個戇鳩仔做埋d柒野仲咁自豪咪想屌柒你

啱啱見到
sor我錯

今年情人節最紅就係成哥了。唔知佢叫左幾多隻雞呢。

我再補充返,
已經應驗咗唔使再等"他日"
比隻狗帶風向 仲要幫人推post
去狙擊一個手足 真係Cls

屌 原來係狗黎 唔撚怪得知咁撚嘈

認同
拉

拉

呢班係網上好威威嘅鍵盤戰士一返到現實就笠晒水
情人節冇女陪係屋企人底

人地都道左歉仲要繼續窮追猛打，樓主你都唔見得係咩好人，係咁咬住人唔放做乜，小學雞到，現實肯定係啲極小氣嘅人，仲衰過啲女人
得16歲係咁嫁啦，反省左咪算囉

熱門唔係咁用 仲要時事台 拉

又開

各位我錯了

屌人係要付出代價的

仲要懶風趣

啞撚左呀？ 肯答我佢係咪殺左人未呀

WFC?

樓主死傻西

玩夠未姐 認真野唔推 走黎推呢啲

屌奶星原來戰力咁低

ching好勁

連燈小博士

好彩有你廢寢忘餐放棄社交一日廿四小時上連燈

mark住每日邊個出過咩post

如果唔係好多連燈偉大事蹟就會失傳

連燈史官請受小弟一拜

睇見你嘅文字

就好似親歷其境見到你個人一樣

feel到你一路打字

嘴角微微揚起

意氣風發果個樣

上連登

成哥係on9左d 都唔洗玩咁耐呀成班都痴線

真係好得閒 有時間不如做D有意義嘅嘢啦

咪咁撚弱智啦 你仲撚幼稚喎阿弟弟
咁小事都拎出嚟批鬥 心智都未成熟
抗你老母爭咩 留返屋企做鍵盤戰士繼續喺網上bully人啦戇鳩仔

又有新PO

真係咁好玩咩，定覺得自己好威
開咁多個post 追擊埋啲雞毛蒜皮嘅嘢
你成世人無錯過？定佢屌過你全家呀
覺得你可長悲又on9

推左咁多日 仲咩笑完？ 頭幾日笑完篇潮文咪算囉
琴日同今日仲要咁多個Po

係咪停課太耐搞到變連登中學
中學生嘈交開咁多個po做乜

無聊post
拉

抗爭唔見你地咁用心

樓主出多個整合Po啦
1. 手足hiiamshing無故被人起底
2. hiiamshing出Po屌班垃圾連登仔
3. 台灣上海族長(狗) + 垃圾連登仔點樣狙擊hiiamshing

希望有其他人再補充
屌 一肚氣

推咩啊

呢啲無聊嘢都要講咁耐

道左歉都要jer撚住

DEL你老鼠皮呀

就算佢真係好撚on9
都未大罪到要報狗呀？

弱撚智

拉

wfc

中學生都冇咁on9
一嚟佢哋怕麻煩
二嚟有朋友一齊返學 同理心+道德感會高啲 人格都正常啲
事實係有一堆與世隔絕 內心不平衡嘅連登仔喺到起底

推

痴撚線！
抗爭又唔見你咁落力
抵抗林鄭、黑警又唔見你咁有心

個中四仔係抵被人笑
但你個仆街一樣立壞心腸

好啊，咁鍾意亂用強大嘅互聯網去行私刑
都唔做實事幫手足

我由今日起就一直追擊你
直到香港人重光之日

個個WFH無聊嘛
J又打到就斷咪玩起底囉

樓主仲撚柒過攬炒契弟

唔係借刀??

又發現狗

咪撚再岀呀無撚聊

班友唔出Po反醒吓點解咁易比狗帶風向陷害手足
我驚仲會有下次

警世屌柒文係需要

希望樓主會做
1. 我冇了解成件事
2. 佢趁今次反思+道歉
3. 自己比狗帶風向 自己最清楚係咩體驗 好好講返出嚟

認同！樓主真係黑心到一個點
人哋中四仔自爆，
已經大把後果要佢受

樓主仲要踩多兩腳，
話人串，佢自己一樣串

佢又有無諗過，
佢自己做嘅嘢有幾面目可憎？

巴打你呢個有潛力做潮文

樓主垃撚圾，起埋我底阿笨

真
冇人想知呀

想睇樓主被起底

下咁佢都幾可悲
匿名屌人屌得咁開心
開晒地圖炮又叫人搞大佢
仲要係佢話要教精連登仔
你調轉嚟講都得嘅
原來現實係條蟲
玩唔起開頭就咪引戰啦
玩火自焚

啲文寫到咁
借刀味濃喎擺明挑機既

抗爭都咪完仲有時間咁樣挽
起底咁叻不如去幫下老豆搵仔起狗底啦唉

你咁叫以事論事？
先撩者賤 打死無怨
你把口仲臭啦
孤兒仔唔好以己度人啦

樓主 做正經野又唔見你咁上心？

仲未del到

笑死, 班狗啲資料比人放上連登又唔見班兒登仔咁落力去起人底, 個Form4仔屌幾句就jer住人唔放, 連人哋steam account都起埋

成人話班狗欺善怕惡, 自己咪一鳩樣, 仲好自豪咁話寧得罪拉登, 莫得罪連登, 以為自己好勁, 知唔知醜

拉啦

垃圾po 拉

無聊+幼稚
拉

私怨就自己搞掂啦，狗屎垃圾都出post做乜鳩

班正義撚

拉
又想幫黑警捉學生殺

Blocked 樓主
小學雞 on9當有趣咪呢啲
Jer撚住晒做乜鳩

大家咁話啦

佢都係share 姐， 咸濕邊有分年紀， 無謂搞人了， 要起底去起班狗啦

起到個個都想起
冇衝突喎

認同bully係唔啱，
但唔認同唔可以「連登教仔」，

經一事長一智，

如果錯唔屌醒，出社會後只會更on9，唔識認錯，
以後一樣咁唔小心，

現在，起碼佢識認道歉，可能做事以後小心啲

on9

樓豬被人講中嬲豬，所以開post ?

我屌你老母
我真係屌咗？
用下腦啦

佢做錯乜野要比人起底先
柒還柒
但人地分享正野仲要比你班毒撚起底
幫唔落

啱呀

越睇越火
成班連登毒撚恰個中四手足
不務正事係成人台度嘈,醜唔醜呀
有大把行動po唔推,推膠po, 玩夠未呀!!!!
追擊藍絲死黑警又唔見咁落力
你地話俾我知,對唔對得住前線D手足!!!!!!!
咁樣光復香港死得啦!!!!!!!!!!!

我而家同admin講,要求admin刪除成人台!!!!
你估連登係咩地方,比你地討論埋D咸濕野咩,忘哂本
唔剩係咁,其他個D飲飲食食,影視體育都要del埋!!!!
個個掛住快樂抗爭,失哂軍心
請大家支持,一齊同連仔反映!!!
光復連登!!!

應該刪埋時事台

拉
呢啲無撚謂笑完就算既野都要整合定追擊
戇撚鳩

條撚樣串撚過馬撚

原po仲睇到喎

有咩好笑？

嬲成咁，你都被中四學生講中死穴

拉一派打一派
樓主死賤種五毛黑警
幾時死撚返大灣區呀

睇見樓主都火滾 乜撚野狗屎垃圾都有
都唔知係咪特登開post distract

關我撚事咩

收皮啦賤種 答撚到我條中四仔殺左人未呀 戰力咁低就摺埋啦

講到自己幾撚成熟 比件中學雞串幾句就起鋼 要推到人被補 冇老豆老母教你真係差d 黑心到

喂 執返你老豆老母條屍出黎未呀黑狗

大家咁話啦
你好成熟

成班都老鼠皮

你個腦有問題？
類比都唔識
黃嘅做咩都唔鬧得
好嘢又贏呀

屌得好岩 中撚哂你條廢青冷軍d死穴你嬲嬲豬？

似係講中你正義撚惱羞多啲
你又知條中學雞係黃？
叫佢抄榮光或者簽名都唔做
好黃呀

你老母你匡智畢業？ 屌鳩返你可以類比做殺人 係你d賤種冷軍先會覺得咁樣可以justify自己做緊既野
呢頭屌柒黑警 個頭就做狗求黑警幫你拉串親你破壞你弱小心靈既中四仔

由你講囉
駁吾刀淨係得人身攻擊
加埋屈毛屈黑警就覺得自己啱晒
好一招自欺欺人
連衛兵又贏

邊有話黃唔屌得 我話人地講撚中哂你條冷軍 人生空虛到 街又唔上 係屋企做冷軍 有黑警唔搞 去搞個中4仔 勁能到

邊撚個駁唔到呀匡智仔 屌鳩返你係咪可以類比做殺人呀

連衛兵個屈字好好用
黑警咁好搞呀 你第一個上啦
死咗個未呀？
你又知我做緊咩 衛兵真係好出色下